hkbn成鳩日斷線

收我29x 幾個月斷一次
1000m光纖
有咩會抵玩